而家去譚仔食野好撚似去左難民營咁樣

3個人坐4人台，諗住空左個位擺下袋喇，有客黎，其他台有位都係要叫人坐埋黎，迫鳩你走咁

咁熱諗住飲杯冰水先喇，咁就$2，叫野飲既話又要等好耐先到

而家既米線又細碗過以前，外賣就重仆街，又細，外賣加$1都算喇，加杯野飲又加多$1外賣杯錢，真係食撚屎

第一日食譚仔？

不嬲入去都係食一碗淨米線清湯就走

明知係屎都要走去食

食完仲要屌舊屎

香港係咁嫁啦，又要屌但又繼續去
少少堅持都做唔到，用行動表示不滿好基本啦
就係你依種廢人，香港人先至會比人食住上
與其係網路上面呱呱嘈，不如企出來ok?

上次同你一樣咁就叫果個人不如坐隔離唔洗大家咁迫，果人就坐左隔屌佢老母執野阿姐話呢度要搭枱喎，我火來話戇撚鳩間鋪你架隔離咁多空位一定迫埋一齊，如果間野爆左冇位坐埋來當然冇問題依家咁多空位叫人迫埋來，你傻家，屌到佢死死氣走開

難民去難民營食野
好合情合理

好少人多時間去食 太迫了
食個飯都咁唔舒服 又唔係好平

水要錢咩??

我去食都係睇下鋪頭多唔多人先
多就一定唔會食
起碼想自己一個一張台先會入去

真係好唔鍾意排排坐
啲位又迫

間間鋪都係咁既話咁睇黎就係公司政策問題

自從有一日食過一碗水準好差，難食過屎之後
～已經好耐冇幫襯

所以依家非鳩事去食，講真佢咁咸食左都冇乜益

滾水唔使錢
凍水加兩蚊

起碼有7 8年無食過 一早已經屌過狗都唔食

痴撚線公司

狗也不吃